突發，又有人跳

唔好呀屌

有無人知咩事

返緊工 我留意下

有冇人知咩事

岩岩經過見到有人訓左係度

香港地運 寄語香港人不要灰心

香港會變好架 俾d時間就得

條link有人話係現場，confirm係真係有人跳
但唔知咩原因

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出

關唔關事

可唔可以唔好下下都擺上黎 跳一單就擺一單 你想打擊義士？

唔好啊 留住有用之軀

自膠唔關 十分鐘前有留言

屌......咪咁啦...

咩事

好似話女仔黎
空中飛人

Sor 咁岩見到今日我情緒都好差 不停咁留意唔同消息

fact check plz

希望各位繼續努力 吉人天相

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

咪咁啦

未fact check，未confirm關反送中嘅話唔好post, 好影響到本身情緒已經唔係好穩定嘅人

係已經跳左落黎。搭左帳篷

有無手足證實下

FACT CHECK PLEASE

已經跳左啦⋯⋯⋯唉

昨日下午海富天橋係咪JJ?
由昨天清晨一直留意住進展到返工前，夜晚放飯至見到海富單野。。。

同伴唔好有事呀

fact check 係同路人？

蘋果出左突發新聞話係男性
冇講係咩原因睇唔開

Fact check先，大家唔好再負落去

盡量少post自殺news pls, 始於會影響到大家情緒

唔好掩耳盗鈴

係咪佢

唔好啊

太安樓男子墮樓亡

我都唔知可以點

你智障？

唔好咁啦一個都不能少呀

唔係，佢有持續應機

唔係，個post佢岩岩仲有回

巴巴吉諾效應
識唔識？

唔係 岩岩上左水

圖片見有波鞋，年青男⋯唉

唔係佢 有更新留言

我無野講，，唉

大家唔好咁傻

唔係

Don’t make stupid people famous

跳樓有用的話，西藏一早自災到獨立咗

全面杯葛自殺呢種弱智行為

我冇嘢講

好彩唔係個位巴打

個位巴打睇開啲啊

唔係，佢係IFC比人搵到，由社工陪同去左安全地方

覺得如果有人係附近可以幫到手有機會阻止到sor

揾人傾下！唔好自己一個 加油啊 仲有我地♥️

要了解跳樓者既心態
係想解脫
唔係想幫到件事

唔好呀 留住條命血債票償呀

票償你老母
收下把口啦

有無details

唔好再自殺啦

求下你地唔好咁傻！
呢個仆街政府值得你地一條命咩？
佢低賤到連你地一條毛都唔撚值啊！
唔好再睇低自己啦！
唔好再自殺啦

自焚

我都認同如果唔係因反送中而自殺既新聞唔好放上嚟。雖然咩理由自殺都係令人痛心但相信好多連登仔就嚟承受唔住。

西灣河太安樓男子墮樓 頭爆斷臂當場死亡

please no....

佢意思係叫人唔好跳

如果因為反送中有情緒問題希望大家唔好尋死
搵下身邊朋友同手足傾下

唉

Nonono

班仆街都未死你唔可以死住！！！！！！！！！

呢句真
寧願香港死撚左 都唔好選擇自己死
最多咪去第度重新開始過

有冇同一棟既去後樓梯睇下有冇遺書嗰啲？

又跳

你地唔好再跳啦 再跳仆街林奠都唔理架

唔好咁，真無有唔同年齡層

屌
死解決唔到問題

唔好呀

唉 一個不能小阿

唔好咁講 發夢果陣都有d中年男子一齊食煙傾計

正解

咁多人 為乜

邊個都唔可以死
除咗藍絲警犬同狗官

可唔可以唔好再有人跳樓。。。無論咩原因都好。。。成個社會氣氛好抑壓

未必關事

完你老母咩
發夢咩年齡都有
點都係俾個政權逼死

求下你地唔好死

可唔可以唔好再反送中既就稱為烈士
唔係反送中既就當咩事都無

都係人命黎架
都係香港人黎架
個自殺潮仲係到既話會越黎越多人效法
每一個都要阻止 每一個都重要呀
Everyone counts.

其實平時都日日有人跳
只係場運動令人更加關注香港自殺個案

唔好再做傻事呀。。。

未必關事，唔好推住，每日都有人跳

訓唔著，精神就黎分裂

正解
就算唔係反送中烈士
自殺都反映香港其他社會問題

就算唔關事 呢幾日已經有成十單跳同企跳

唔好死呀，求下你地啦

加一
好辛苦

不論係唔係義士都好，希望唔好再有負面風氣影響而一位接一位

關事呀全部都關事呀
係有連帶效應架！
係咪反送中都係人命黎架

RIP
依個政權究竟仲要逼使幾多條寶貴嘅生命白白犧牲？點解可以死左人都唔撚理？好似冇事發生過咁？好心寒
求下咁多位想自尋短見嘅兄弟，可唔可以嘗試下去搵社工等人士傾下先，拜託你地，留住條命同我地一齊見證奇蹟，好嗎？
香港人，一個都不能少！

啱呀！好似之前香港學生自殺咁

下星期再加上dse放榜，真係好擔心

呢個香港政府究竟要推幾多人落樓

今晚又瞓唔着覺

讓全世界人知道 呢個香港政府麻目不仁 白色恐怖 不斷直接間接受害者

雖然唔知關唔關事, 但都係人命黎....
R.I.P.

有冇人知7月3最後有冇人自殺?

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

唔好啊 大家都好灰，但呢場仗仲需要每一個出黎打

#605 樓主仲有覆

就算係要都唔應該用呢個方法lor

有好多人就算唔係反送中，見到人跳都真係會跟住跳，情緒病真係好易受人影響，佢地可能會諗反送中咁小事都選擇輕生，咁我XX咪仲大件事，係咪都應該要輕生呢，所以如果真係反送中，千其唔好選擇輕生啊，唔值得你咁做。你輕生完個仆街政府唔會理你，咁你架輕生會變得無意義架。

尤其是香港好多人有情緒病

7月3好似有至少兩個人企跳
最後下落點有冇人知?

其實平時都係差唔多呢個數字
大家關心多啲身邊嘅人
唔好太敏感

今朝起碼三個企跳 議員全部救到

Ok.

thank god

班細路又上連登睇完之後...個人更灰
樓主：唔關我事架

有人死咗呀 邊有好彩呀

想問一下 議會係天台見到佢地？
因為聽講有兩個 都見唔到蹤影

你老母老豆都死曬 點解你仲未死

以前成日都話刷首抽嫁啦。。。

其實唔好立亂post 自殺新聞
唔該

咁都無理由封鎖消息 不過唔好用啲太引人注意嘅標題/太感性嘅內文
例如跳樓用墜樓代替 突發用即時代替

對唔住
如果真係講錯啲咩嘅好對唔住
我都用意志力生存咗好耐
一直以嚟我都係失敗者
今次都只係夢遊咗2日
無乜貢獻
只係希望唔好再有咁多人因為暴政而犧牲

好啦我收口我收皮喇

...

查到咩事未

好攰又唔敢瞓
怕幾個鐘後起身睇到bad news

可能我語氣重左都對唔住
但係唔可以再講票償
如果係依家個制度投票係有用既，賣港狗根本唔會有咁多席
都已經向前行左一大步 大家要繼續努力先岩

巴打 有夢遊過既都係自己人
唔理你發過幾多次 你已經為社會付出左好多
好多謝你 你至少願意付出汗水 時間
你唔係無貢獻

果位巴打係激動左少少
大家都係自己人 唔好再坳交啦

查唔到事主，不過已跳證實

另外北角十二點幾都有一男一女企跳

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

有勇氣跳, 但無勇氣生存
有抑鬱就睇醫生啦

大家冷靜d 慢慢講咪幾好
多謝巴打你解釋返
大家係同路人 都係朋友
唔好坳交啦

條女好似幾正

死，唔係一個解決方法

Same

any source?

求下你地，唔好啦

太安樓男子墮樓亡

係咪佢

source?

頭先多手碌蘋果
有冇人知今朝呢個墮樓係自殺定點
好似唔見有人提呢單
唉 好心痛

事件內容答你唔到

Source 唔可以直接話你知

利伸: 發夢睇加密

97歲，相信唔關事

收番埋呢d廢話
你跟本唔L知乜係抑鬱

大家更加關注既係佢跳樓的目的同反送中有無關⋯⋯

最後點

絶對要同班老屎忽鬥長命！

ohh thanks ching
RIP伯伯

好似

唔好阿

點解今日咁多單。。

太安樓
青山道
葵涌樓

願往生者不帶一絲遺憾

又一單 今日太多注意唔到

大家要take care we are be with you

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

太安樓、青山道呢兩單應該係關反送中事

辛苦了 巴打

警犬唔會比你地知 除非事主一早係fb講

痴撚線
日日都有人自殺唔好一有人跳就第一時間覺得關事先，大家要心情轉返去平時咁，自殺日日有咪一有就叫左先，影響自己又影響其他人情緒

停！其實係咁講呢啲事件反而會令啲人更想跟埋
我地要停止討論有關事件
自己多啲留意身邊朋友 家人
唔好再宣傳

邊個想死嘅 入一入黎

唔理係咪直接關反送中事
自殺風潮都有好高傳染性
希望大家呢排多啲關心下身邊嘅朋友
有陣時你簡單嘅一句鼓勵或者問候，絕對可能
挽救到一條寶貴嘅生命

好絕望

係
自殺其實係香港一直被政府無視嘅社會問題

抽離一下
落街食個雪糕
好好照顧自己嘅心情同身體
我哋每一個都咁重要

太安樓久不久就有人跳樓
如果因為暴政自殺
警方絕對唔會公報真相
21歲女學生自殺案
初時警方對外公布調查結果係：感情問題
但死者有遺言UP上網先有人知乜事
政權不仁以死明志都係冇用
冷靜下
狗官就係想你去死
而我就覺得狗官死好過你去死
大事未成
不要白白犧牲

Fact check 左關咩事先post好啲，會有骨牌效應啊要儘量對情緒本身低落既人減輕影響

我地有的係時間 青春
一定長命過林鄭同班廢老

大家唔好氣餒, 無論今次成唔成功都好, 為左香港未來, 我地要努力向上游,以後成為係社會有影響力的人
近排見到有義士自殺真係好傷心, 好驚會有愈黎愈多人頂唔順跟住都會咁

但我想同連登咁多位巴絲打講, 唔好放棄! 第時個社會係我地話事, 就算而家絕望, 唔代表以後無希望, 我地要更加愛惜自己

係咪果個 JJ可唔可以回應下大家 報下平安

佢岩岩係西環gp有講野 應該唔係佢

唔一定要講野
你有出去已經好好
辛苦曬巴打

你既撲就已經帶左溫暖比大家
點會係乜都做唔到

R.I.P

太安樓個邊周不時都好多人跳樓
老人家多 劏房多 道友又有 其實龍蛇混雜
大家唔好一見到有人跳樓 就即刻成個人彈起咁去留意
咁樣精神會過度緊張而崩潰
搞到自己成日疑神疑鬼 係咪又有人跳樓啊 又何必呢
其實每一日都有人因為唔同原因死 唔一定為反送中
保持冷靜 唔好自亂陣腳 深呼吸放鬆好重要

係阿 就算現場有遺書話反送中 警犬係唔會公開